[八五齊罷工]台灣綜藝節目貼圖暨吹水區 (14)

常用頻道
Sigoideas

楓林網

Love TV Show

每周台綜&台劇頻道

網路電視直播

綜藝巴士

張景嵐家姐綜藝節目頻道

虎牙妹婕翎直播台

我愛康熙(貓大)

憶往日康熙

大熱門官方Youtube

國光官方頻道Youtube

玩很大官方頻道Youtube

小明星大跟班官方頻道Youtube

非常異視界官方頻道Youtube

台灣各明星藝人Instagram

由高登會員11_JANUZAJ及眾台綜巴絲提供

女星/藝人
蔡依琳 jolin_cai
周曉涵 ilove7388
隋棠 suitangtang
洪棠 rosiexxhung
孫芸芸 aimeeyunyunsun
陳研希 yanxi531
桂綸鎂 lunmei
陳芳語 kimberley kimble_
鬼鬼 emma_wuguigui
郭采潔 ambird_kuo
楊又穎 wow4cindy
歐陽妮妮 ninioyoung
黃沐妍(小豬) kalovepig
MeiMei meilody
王思平 jenna76525
小甜甜 riva0913
bebe杜妍(4B) bebewchang
溫嵐 landywen
百榕 gloria0610
雨柔 Iyvonne0526
豆花妹 luckyboommini
雞排妹 ili19930831
馮媛甄 abbyfengabby
安心亞 oamberano
陳語安 katie_chennn
魏蔓 weiman_the_real_one
林采緹 snakelin722
黃喬歆(瑤瑤) qiaoxinhuang
Apple appleweiting
小蠻 jingqiaowang
小白 aiyachang1988
米可白 mimi00419
丫頭 ava112411
小優 irisxbloomy
阿諾 qqshanny
葛仲珊 misskonyc
Jenny imjennywu
NaNa NANAKINGTAIWAN
劉容嘉 chaigochia
孫尤安 yoannasun
賴薇如 littled1230
蝴蝶(愷樂) butterfly092288
鮪魚(MK魚)
郭碧婷 beahayden
陳若穎 Haze989889
林薇多 victoria_1099
許維恩 sharon701111
林舒語(黎兒) Linleah529
安妮 anechka_annie
拐拐 lovehermes77
少少 DUU.09.26
張景嵐(家姐) Changchinlan
Beargenie75 熊熊
Elephantdee 小S
Xtina0505 莫允雯
Beatricefong 方志友
vicky_7155 曾莞婷
yuankuoyuan 郭源元
溫妮 winni_winni
吳采臻 gracewtc

男星/藝人
柯震東 kaikaiko
修杰楷 lefthere036
吳建豪 ____________v____________
阿本 aben0611
艾力克斯 twhappyfamily
黑人 blackielovelife
毛弟 jpm_modi
王子 prince_pstar
林俊傑 JJ_LIN
大飛 mcflybeck
周湯豪 nickthereal4sho
納豆 nadow0107
鯰魚哥 uio418_fishlin
KID circuskidd
小鬼黃鴻升 aes_alien
阿達 atotheda

大學生了沒
陳艾熙 nanaaic
夏語心 yuxinuna
林舒語 linleah529
劉璇 candy0951
茵茵 yinyin618
陳艾琳 irene515151
冠冠 yabeeeeeee
夢夢 mengmengdong
梓梓 t40533
喬喬 chiou19
曾甜 sweety80419
淇淇 chichiismeyo
佳琪 chi8127
莫莉 MOLLY_CHIANG
Angela ANGELAWEN1011
晞晞 vuvu1020

綜藝大熱門
LULU sunnygirl800424

Twinko
星潼 tanilin0603
斯亞(糖果) hi_siya
可青 ke_ching422
凱希 cathyshyu
篠崎 hsyan0625

PopuLady
洪詩 angelhong
大元 dayuanlin
庭宣 hsuan900319
宇珊 shanliu0608
寶兒 sdd776941

DreamGirls
郭雪芙 aohsuehfu
李毓芬 leeyufen

新仔留名

LM

幫香港人罷工

8月5日全港被罷工

阿呆兒

淫孽安妮

who?

Who??

凱莉?

對

真係真材實料

阿翔咁都重可以開返工阿翔同謝忻真係同安心一撚樣

我係佢就收山算，仲有面留係度

累撚埋浩子

吖屌佢老味謝忻真係開記者會

好靚

大左咁多

謝忻都有得開返工，勁過黃心穎

好耐無入黎

好似好大

Name ??

幾正

閻一格

幾大

真係估佢唔到

邊個嚟？

徐凱希

除咗衫唔認得

所以真係估佢唔到

真係好正

蕾菈正到仆街

皮膚好似好差
好冇彈性咁

中秋節快樂！

好高貴

成條紅衫魚咁

佢已經變到成日想sell 波

who

R8

原來佢咁正架咩

谷波

佢最正係露股罅

幾時

之前呢度post過佢著件一件頭

i see

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭6000咋

會唔會太重口味？

曾經有段時間佢係我dream woman
因為佢好大波

梁以辰世界第一

佢初初做MODEL果期？
肥咗之後已經麻麻，瘦返個FEEL仲怪

咁啲手腳又唔係特別肥

明白晒

歡迎光琳 裡面albee真係做花瓶 一集講唔到10句嘢

呢D談話節目，玉琳哥根本唔洗其他主持
好似代班咁加個真花瓶仲好

好似代班咁有戶動會再好笑啲

互動

大波曱甴

薔薔落咗妝好撚恐佈

本身都唔係靚

係咪同欣欣夏雨心佢地散咗？
佢地去旅行都無搵舒子晨

成個婆仔咁

成語真係典型機心女
放張李懿咁撚醜嘅張出嚟映襯自己
李懿呢張相影到成個5,60歲阿婆咁